用10年諗到數據賭波法嘅Betting 去咗邊

啲post都del晒？